【英語教室】打壓《頭條新聞》係低智行為！

#頭條新聞 #打壓港台 #低智行為

【英語教室】打壓《頭條新聞》係低智行為！

志雲頻道 stephenchannel
18.7K subscribers

依家又 live 緊, 有田蕊妮

志雲頻道 stephenchannel
18.8K subscribers

首次同大家見面。
第一集嘉賓 田蕊妮
志雲大師 同 視后 會大談
人生，愛情，事業，友情，高峰，低谷，快樂，失意，社會，同 "性" 情中人 杜文澤。

睇 Stephen . 傾 做善事
扣除成本後，全數撥捐
兩噸慈善基金有限公司
大家多多支持

Director : Pat's trick & co
Production : Memorable Studio
Audio :Nam Shih @ 432_1 Music

陳志雲？

係

留名